突然：對抗中共是在太容易

因為容易所以先⋯⋯

可以順便吊拜登&拜登領導下的美國

可以順便吊絕大部分支持拜登的高學歷美國人

可以順便吊德國

哇，叻叻啦⋯⋯幫手選特朗普啦，香港人投票嘛！

唔係日日鬥黃就係鬥國際不同政黨，以為自己好叻？

我地係要想辦法遊說國際，唔係日日企政黨邊啊，傻L左咩！

再講一次，

香港人係要爭取國際支持

唔係走去幫政黨企邊！

唔係幫人選總統啊！

你都傻嘅，以為美國民主黨會幫香港。美國民主黨幫中共做大，佢哋係一team人。拜登上台，香港死期就近了。

好似宜家你選美國總統咁。同中國合作係幾十年政策，當年無共和黨上台過？

無肺炎搞到特朗普選舉出問題，佢今日都話同習近平係好朋友。

國安法過係既定事實，香港已經「死」左，後面係世界點樣壓制中共而已。

香港人咁到處搞樹敵⋯⋯到時拜登上台不知幾難看。